吳浩康真係有料過而家好多二線歌手好多

唱功勁撚到

可惜衰左之後無人捧返佢 衛詩房祖名果d真係同人唔同命

我以前都有聽佢啲歌
佢呢兩年想出返黎
但我覺得佢把聲長期好似好攰 好似唱完通k先表演咁
可能因為啲高音係reach到幾扎實 所以大家覺得佢唱功好
但仔細聽佢唔係最高音果啲位
好多時都flat左
我覺得係ok 但未到唱功了得既level

Deep潛啦垃圾

其實佢好慘，因為吸毒玩女比人雪
係得香港人先咁睇哩啲小事
外國根本係平常事

佢聲底好好
感情充沛
我覺得音準都唔差呀

而家稍稍受歡迎嘅歌手
唔計張敬軒
就栢宇 ph Phil 牙醫 牙坤
邊個好過deep

邊忽好

12月佢搞演唱會，我都有去
唱live 完全屌打過好多所謂歌手，
包括隱世歌手都比唔上
雖然Deep把聲都無以前咁勁，
但睇到佢好努力，亦好後悔以前所為，真係登佢心痛

幾鐘意吳浩康 把聲幾特別
佢彈唔起真係可惜

其實仲有小肥 師兄 關楚耀

佢每次出黎既新聞就係xxxxx悔改
改左十鳩幾年仲改緊

叫佢去外國撈囉
屌打bruno mars

完全正確

小肥唱功絕對好過以上幾位（除咗張敬軒）

啱啱博愛 較早前錄影 個live 粒粒音都flat晒
好難聽

依家唔夠氣啦